{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yakorea-hostel-gangnam.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "야코리아 호스텔 강남"
    },
    "text": "ソウル江南に位置するヤコリアホステル江南は、お客様に快適な環境を提供するため、様々な施設を備えています。 ゲストはエアコンが完備された客室でリラックスできます。 宿には宿泊客が過ごせる共用ラウンジもあります。 ヤコリアホステル江南は江南駅から約1.8km離れており、COEXと奉恩寺、新羅免税店本店とも近い位置にあります。 共用キッチンをはじめ、コンシェルジュサービスとツアー予約サービスも提供され、宿泊客の便宜を図っています。 それぞれの客室には机が用意されており、共用バスルームにはシャワー設備とヘアドライヤーも完備されています。 無料Wi-Fiも利用できますし、一部の客室では都市の眺めも楽しめます。 また、宿泊施設ではベッドリネンとタオルを提供しています。 金浦国際空港とソウル中心部との距離も知られており、チェックイン時間は15:00からで、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南はソウルの江南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南にはエアコン完備の客室や共用ラウンジなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南は江南駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南は江南駅から約1.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南の近くにはCOEXや奉恩寺、新羅免税店本店などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南では共用キッチンやコンシェルジュサービス、ツアー予約サービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南の客室には机や共用バスルームのシャワー設備とヘアドライヤーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南では無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ヤコリアホステル江南では無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南ではベッドリネンとタオルが提供されますか？",
            "answer": "はい、ヤコリアホステル江南ではベッドリネンとタオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南から金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南から金浦国際空港までの距離は知られておりません。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル江南のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヤコリアホステル江南のチェックイン時間は15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 508
    }
}